貼你今日著既鞋

毒撚第一次著呢類鞋出街

見無人覆咁慘 覆吓你啦

其實好似有一樣既POST

我咪開咗個2囉，重開